貓呢種生物真係好邪惡，完全擊中哂人類要害，人類想要既野集中哂係貓呢種生物上

1）靚仔，可愛
人真最鍾意D靚呀，得意既野，面對靚野，人類D理智消失哂，無哂抵抗力
2）要你服侍
每個人唔多唔少都有D奴性，你SERVE一樣野，你先會重視個樣野。貓要你照顧，俾到目標你，等你完成目標後，有滿足感使命感
3）獨立
唔太痴身，我地想撚貓時就撚幾下令自己開心，好忙唔得閒就柄埋一邊唔洗理隻貓

4）服從性
貓雖然高斗，就有時會服從你，聽下你舞，滿足哂你做主人既慾望

附上貓片

總結： 貓呢種生物好邪惡，就黎入侵哂每個人類屋企。貓好快會統治人類。

喵仔好可愛呀

仲要越肥越可愛

可愛，不過要小心提防

女人都做唔到

女人越服越醜
貓越肥越萌

做狗慘D

俾人撚狗

貓好撚奸
要提防

係
慢慢入侵去每個人屋企

我唔鐘意肥/好長毛既貓

係日日都會諗緊點陰你

我個隻坐係我登底，我望佢佢扮無野
一用電腦唔留意佢，佢就係登底向上抓我

真，長毛無咁得意

第時想養一貓一狗

我唔覺得你地有幾想制裁中國囉

有邊個傻仔私私縮縮每個comment都負皮呀

唔好理個D ON9

請問巴打片入面隻貓貓係咩品種

我都唔知，條片YOUTUBE SEARCH

中華田園貓？

橘貓？

大橘為重
10隻橙貓9隻都肥

仲有1隻係痴肥